[IOS] Workflow 交流區 (2)

1001左咁耐竟然冇人開post

Workflow 整合表

Cd-rom很想要吧

注意！
1. 巴絲share野記得加密
2. Workflow係set 唔到system野，例如wifi toggle, data toggle, 唔好再問

召喚各位高手

嚟學嘢

高汁，留名學嘢

留名

終於有post

btw,我發現如果有apple watch,用workflow好似幾正
一鍵六合彩咁，因為watch d app始終介面有限，
workflow直接做某個action,簡單直接。

可能apple收購for apple watch發展。

又係喎
同埋 Watch app 又唔係多
有咗 Workflow 好似多啲 app 咁

推

的士狗加價，計價workflow都update咗。

又加價？！
唔係前排先加完

的士狗加價唔洗你教

六合彩 投胎時間
下期攪珠期數 17/042
攪珠日期 11/04/2017 (星期二)
截止售票時間 晚上 9:15
估計頭獎基金 $28,000,000

各位準備好捐錢俾狗會未

喂開post 者記住連埋 submit workflow 條link

kaiboard都係唔識彈出黎
用住語音都好

Lm

係 但係我係watch都唔知有咩玩

Ok sor

[member]有舊post公開貼過條link，使唔使改一改［/member]

算啦, 多d人用會好d

kaiboard問題

求教學，我想upload張圖一陣之後delete返，用workflow default個upload to imgur無得拎返個deletehash，有無咩其他方法？

唔用 imgur

咁有咩係可以host一陣，我睇過巴打個sm.但好似無delete

係 我搵過好多api都冇delete

有冇

有wo

原來workflow預設個save file/ delete file再加dropbox可以做到我想要既效果

正，不過我已經搵到dropbox，我試咗dropbox先，唔得再試呢個

有冇人有將低電量模式加入workflow?

屌，原來dropbox個public folder無撚咗

吓冇咗？
試吓 Google Drive？

我頭先get嚟get去都用唔到get a link from file，後尾get到又share唔到去對家api食，搞咗成朝而家iphone同ipad都無電，休息下第日再戰

Check連咗wifi未，未就跳去wifi嗰頁，原本諗住set返屋企彈reminder，整咗出嚟發現香港太細，gps唔準，我自己無乜用，可能有巴打住村屋會好d，一個好簡單嘅workflow

我click 左get workflow 後 出error 話
The workflow could not be downloaded
有無人都係咁?

我share多次你試下？

Apple watch加巴士workflow正啊
一舉手就知下一班車幾時到

求apple watch screenshot

原來係 OCR
識得駁 API 真係好多嘢都整到

正

好似幾智能, 九巴都無app, 唯有靠workflow

裝左download fb video copy完條link 佢話no url specified 要點搞?

新post留名

歡迎

有冇個workflow係 cap website 全部內容？
即係scroll 住cap 果d, 再砌埋返。

有convert to pdf 或convert to note, 照片好似唔覺有

上個 post 我有出過呢個 workflow
用 get images from input 就得

avgle個api可以點用

嘩屌正啊
又有新嘢玩

有無巴打可以指教下？
Set極都唔得

我冇idea

1，係行車方向（2選1)

10,0 個位係第幾站上車

想問下巴打介唔介意整個example 出黎？
我都唔係好識set

Workflow 整合表 37 睇方向同站no.
e.g 巴士1號

Workflow 整合表 38
1. 入巴士no. (必須大楷）
2. 方向1/2睇你去既方向
3. 車站no.

九巴個workflow作者 真係要加d comment 教人
或者 default 係寫好sample畀人用先得
搞到次次都有人問，明明係好好用的野，搞到咁麻煩

下次置頂

呢個可以combine喎
輸入巴士號碼 -> SHOW 方向1, 問岩唔岩方向
YES 就輸入站#, NO就SHOW方向2
跟住再輸入站#,
輸入站#後就可以SHOW 車到時間

其實份excel 已經有寫, 不過總有d人無睇excel，
直接裝workflow, 而個workflow本身又無寫comment，
搞到d新手問問問

宜家九巴workflow 好似有一個係 另一個巴打的變種極速版，

原版果個九巴workflow 係set好兩個方向同站#，
run果陣問你由屋企定公司出發來揀返條方向同站。

有一個巴打變種極速版就係 一早set死 一個方向和站#，一按就顯示到站時間。

睇下自己想一個workflow做哂兩個方向，
定係想copy兩個workflow來做。

睇陣av先

每日撚下撚下撚啲嘢出嚟個感覺真係好正 雖然我整無聊嘢多，但打發時間一流

唔識用 regex match 中文/日文

可以參考這頁

唔該晒

youtube係咪有啲format download唔到架？

lm

版權問題

我youtube 放棄用workflow download

用網 download

pish

六合彩 投胎時間
下期攪珠期數 17/043
攪珠日期 13/04/2017 (星期四)
截止售票時間 晚上 9:15
估計頭獎基金 $37,000,000

其實一直都有app可以download youtube
用workflow只係想試下workflow威力

好似都唔係好 work
有冇高手一齊研究吓

呢個網幾好求其整左個小workflow係用呢個網

咁就所有有版權既片都download到

終極版

唔係啦，終極版要全自動

有冇巴打有magic launcher 既url scheme?
佢有其中一個function係返homescreen
如果揾到就可以加落啲workflow到

launcherpro://home

Thx

整整下覺得打散個function分做一個個好似易整啲

跟住用 run workflow 駁返埋一齊？

出現亂碼

係呀，大約分做input, process, output
個flow 太長，開出嚟或者run嗰下好鬼窒

邊到有亂碼有無圖

但係要一次過 download 幾個 workflow 先用得可能有啲麻煩

Youtube 轉 gif upload上圖會死響url位

交流下心得

我舉個簡單例子
例如我整咗個用google map搵路線嘅workflow

後尾建基於第一個workflow之上整多個今日行事曆上面地點路線嘅workflow

你覺得應該run workflow，整嗰下舒服啲好丫，定重新抄一次，第日用/改得舒服啲好？

之前班人去咗邊
呢個post好靜

在，
不過唔知整乜workflow

有無FLOW DOWN INSTAGRAM既相係直落相簿

自己改少少咪得

岩岩先發現點樣先加到
之前禁極都唔識加

唔係好識 match 中文/日文

六合彩 投胎時間
下期攪珠期數 17/044
攪珠日期 15/04/2017 (星期六)
截止售票時間 晚上 9:15
估計頭獎基金 $44,000,000

No more significant Workflow updates coming in wake of Apple takeover

即係會好似 macOS 咁內置 automator

多啲人一齊研究Workflow

因為你用錯方法

呢種youtube link係咪分析唔到

彈左呢個error出黎

得左
但我想問save係邊？

有冇人download 唔到YouTube ？
Quicklook 睇唔到野都冇得save

Quick look 揀你想save邊

你用邊個workflow?

六合彩 投胎時間
下期攪珠期數 17/045
攪珠日期 18/04/2017 (星期二)
截止售票時間 晚上 9:15
估計頭獎基金 $54,000,000

可能係版權問題，你試下用田雞仔個workflow試下得唔得

想問下呢個workflow(強國嘅 ) 入邊google translate 嘅Get content of URL post 啲key 點攞返嚟

我上網搵google 翻譯api 要註冊，但佢嗰個唔使api key

求高手賜教

強帖 lm

平時你去 Google Translate 嗰時都到類似嘅嘢
例如 " 咁
後面 "?q" 開始嗰埋就係佢 POST 嗰啲嘢
只不過喺 address bar 你冇留意

Thanks
再研究下先

想問下有冇人同我一樣
用Facebook down 片嗰個成日會聲畫唔同步

之前有巴打都話有呢個問題
暫時未知點解

六合彩 投胎時間
下期攪珠期數 17/046
攪珠日期 22/04/2017 (星期六)
截止售票時間 晚上 9:15
估計頭獎基金 $64,000,000

想問問自己寫難唔難？
有咩限制？

除左紅字

唔識用

唔難啊
其實有少少 programming 底或者數學勁已經可以寫
全部功能都係 drag-and-drop
反而係你有冇 idea 要寫啲嘢 workflow 出嚟

define 完入到去再download

請問可唔可以係其他App 既Menu 揀一D Function

例如開Spotify 去"Your Library"

剩係識叫Workflow Open App

關 iOS URL scheme 事
上網查查 Spotify 嘅 URL scheme

感謝！ 搵下先

太多workflows擺唔落，搵咗個7合一嘅下載workflow

包括YouTube tumblr ig Twitter 微博 秒拍 echo（呢個係大陸音樂平台，專玩3D音效）

功能：下載 片 圖 聲，可選擇保存到系統相簿 or 用其他app打開，下載完仲會彈翻去原本個app，下載完會有Siri提示（你可以自己刪除呢個功能）

遲d加翻個下載Facebook嘅功能

就嚟所有網都 download 到 file

INSTAGRAM一個POST有幾張相DOWN唔DOWN得晒

之前有巴打 share 過 workflow 可以
呢個你要試試

Down 唔曬

睇返之前啲回覆
有巴打 share 過完美 IG 下載器

寫緊個kmb workflow
識攞而家位置再計最近車站再攞ETA
測試中

好少見到有人寫同定位有關嘅 workflow

點樣share workflow?

噤入個workflow -> setting -> share workflow
記得加密link

點加密link?
你指?

最近車站到站時間

- 用咗workflow入面既get current location
- 用咗kmb website用緊既external GIS service 黎做map coorindates同經緯度轉換
- 用咗最簡單既三角形計斜邊長度方法計最近車站

幫下試下

即刻 download 嚟玩吓先！

影片 edit mute 聲係咪無 step 做到?

仆街發現平時用開嘅巴士workflow 收左皮

九巴好似改咗嘢

太多人access 改d 野令人收皮

係咪改番個路線號碼就用得？

有無得自己揀站

屌係喎

可以的
我有時間加埋

yes

Apple watch用到？

唔知呀 我無Apple Watch

Apple watch個workflow complication 都幾智障

個flow very good啊巴打
Apple watch 禁都係部電話Run姐
不過就禁到入去 work as normal as opening with phone

新增選擇車站功能

有啲workflow喺apple watch 冇show到岀黎嫁，唔知咩原因

係 widget 度開workflow 行到ask for input step 係咪一定要係workflow app 入黎做？

我都係 有啲show到但run唔到
Btw workflow 真係好好用

好似得number 唔使

Watch apps
Force touch

今日冇戴apple watch ，返屋企試

唔怪得最近用唔到

有無Youtube 1080P Download workflow?

個9巴好好用
有無人識整東涌線next train 到站時間？

上網找到 加改小小

new youtube download

這個應該可以大部份片可以download
不過無1080揀

p.s. 其實我多數用nplayer download

nplayer點Download Youtube?

播放清單 揀最近播放的片 下載

試下先

Nplayer 有無得save落Camara roll 度

9巴依家係咪用唔到？

我寫果個好似仲work
其他果d 可能要改少少野

可以

九巴用唔到

屌爺嗰個好似仲用到

唔係個整合表度？
全部九巴都用唔到

拆咗d API 出黎
方便做其他功能

有高手出現！

佢𠴱個我入workflow個app 就開到 , 但係用 Notification center開就用唔到

高手

先安裝以下API:

KmbApi.GetRouteBounds

KmbApi.ConvertToKmbXY

KmbApi.ConvertToLatLong

KmbApi.GetStops

KmbApi.GetETAs

Math.CalculateDistance

再安裝以下主程式:

最近車站到站時間
呢個主程式只會攞最近車站既到站時間, 無得指定車站, 暫時我發現如果站太多, Notification Center唔可以Show晒所有站

新手想問咩係workflow

唔知唔好知

嘩屌
攞嚟研究吓先
多謝巴打！

用左我8XXmb，想問下點清?

九巴改咗ETA要用TOKEN

應該破解到佢個token, 預定今晚update

好彩拆咗API 黎寫

只需更新以下API:
KmbApi.GetETAs

好撚勁

好得閒

巴打好勁
不過, 我都仲係workflow入面開無事, 但係響notification center 出左結果之後唔夠一秒就好快就閃走左..........唔知係唔係因為我仲停留係ios8.1呢

真係好勁

樓上真係好勁。
劣改，加番人手輸入巴士號碼！

我咁寫希望易d maintain 同其他人容易改
支持巴打加多d 特色上去

不過你可以改改名
鬼頭先import 你果個 差d overwrite 我自己果個

屌爺

個九巴workflow又用唔到了

改咗個token format
一陣fix咗佢

KmbApi.GetETAs

我show 唔到到站時間，係咪set 漏野

安裝晒d api, 最後先import 主程式
之後再import 呢個最新API, 覆蓋舊果個

覆蓋左舊果個都show唔到到站時間

我試過無問題
你邊條線？
一係你剷晒重裝

已放棄kaiboard 雖然中英一齊打好正

岩岩剷晒重裝都show唔到
用73X/47X 同埋附近既116試都唔得

睇下近最低個run workflow 有無甩咗個workflow

呢個？但我揀番ETA個workflow都係show唔到

早兩日我都放棄咗
原生keyboard度由Standard轉咗做QWERTY
一樣可以中英一齊打，係無emoji啫，仲可以連打，又有語音，不過我係用倉頡唔知速成有無連打
棄用kaiboard啦kaiboard鍵盤又唔識收，有時又唔識出，望遠有LIHKG咁好搵，仲理鬼8蚊app咩 隔離post3月應承咗月尾會更新下 依家毛都無條

其實呢個post重開係apps台再加啲介紹會唔會好啲 好似好少人知呢個app，想好嘢多啲一齊研究

我知咩事啦 屌爺你新api 條link 放錯左主程式既flow

順住裝撚哂就唔漏
有replace 會同你講嫁喇

屌爺話要replace KmbApi.GetETAs
但佢只係比左主程式既link
你用到咩？我就用唔到喇無顯示時間

知咩事 九巴做野好快手
等佢再update
九巴事但改下get key d 野你就用唔到
所以有人咁神心日日moon 住唔得就update
我幾佩服

我畀錯link?

試下呢條

成功

呢條用到

黐線
屌爺個分 workflow 嘅用法好似寫 programme 入面啲 function 咁

唔得喎，仲要download左d唔知咩相

你有無copy URL先run?

Workflow 可唔可以 check 某個 file 存唔存在？

(iPhone 已 JB, 雖然唔關事)

有冇辦法set每隔一段時間部iphone會自動震一下
湊緊隻bb狗，想每隔半個鐘醒一醒睇睇佢

iOS個計時器

想佢震但唔要鈴聲，但唔洗專登set靜音果d, 驚唔記得搞到鬧鐘唔響

跟足左屌爺個flow黎裝所有野 包括最後import埋eta落近最低個workflow 但而家變左要禁入workflow app入邊禁play先run到個workflow widget個度一禁就變左unable to load 點解會咁

整左個workflow for 自己trello 嘅todolist 考埋試試下玩web api

如果唔import就話workflow invalid

Workflow 有更新

估唔到aoople 買完都仲有update, 睇黎apple 想繼續開發個app

新功能 希望遲啲iOS會內置workflow

求整download dailymotion片

佢加翻open in chrome 個action 好似冇乜用， safari 都可以用share sheet open in chrome

咁佢加咗個 action 咪可以直接喺 Chrome 開囉

好多時人地sd 條link 黎，都依家已經可以直接open in chrome

唔得啊
有人知 stories 條 URL 或者有可能

唔該巴打

如果網頁版 video 網, 有冇workflow可以download到條落黎？

有冇咩idea 好開發

睇頭 post 入面啲 workflow 咪知有咩可以搞

用M記Computer Vision 個API 試下有無野玩.

有無workflow計一日用左幾錢再mark係google calendar ?

有冇人寫到個返屋企自己開wifi 出門口自己熄

要長開location 好食電

有冇睇第一頁

世上盲撚何其多

我睇咗個google sheet 唔覺
sor 囉

不過重開呢個post係apps台啦

睇落小小

Tumblr 一次過down相有冇？

有無workflow可以down晒Instagram一post多相既所有相

Download 到 IG stories

多謝各位巴打
電腦白痴試下玩
將巴打個文字抽獎改左少少變左淨係出一個option
完全幫到我呢d選擇困難症ge人
雖然淨係del step
但好有成就感

呢期有咩好用workflow?

推爆佢！

我又推推

終於work

估唔到仲有人推緊 post

但一開波果班人走哂

我仲喺度
但係寫到嘅基本上都寫晒

留個靚名先，
話時話想當年Tasker都唔見有巴絲打開po講，
反而宜家Workflow有

現在試玩 ifttt

係已經諗唔到寫咩好

唔太識寫 好佩服各位

我寫完個覆女朋友workflow之後，就散左了
冇乜機會用到⋯

有冇人知點拎tumlr 入面啲片嘅url

KMB好似唔WORK

狗巴好似成日都轉 code
所以如果個 workflow 唔改返就用唔到

岩岩我自己開住WIRESHARK CAP左一輪封包
發現佢個getETA action變左做get_ETA
不過仲未搞清佢到底要d咩variables
wireshark上面剩係有?action=get_eta&lang=1
但我用browser試佢return返黎個json係無data 但cap落果個json有哂時間日期

今晚發佈會 會唔會整合workflow 呢？

好想 iOS 11 包埋 Workflow
到時肯定仲多嘢玩

如果包埋就正囉
多啲人研究

今晚live睇

要用呢D功能來覆女你預佐散啦都

好似仲work

巴打有做開 coding？

笑左

讀書果陣學過下咁
不過樓上屌爺真係 用到

iOS11係咪無整合Workflow

有冇師兄有download flickr 相嘅workflow ?

無提過

正常唔會提

iOS 11 beta好似都無內置

想問下fb dl片係咪唔work??

我想問其實係會save左係邊?
我down左兩次都搵唔番佢係邊度

同埋會唔會有方法放佢係iPhone入面個music?

唔該巴打

六合彩 投胎時間
下期攪珠期數 17/068
攪珠日期 13/06/2017 (星期二)
截止售票時間 晚上 9:15
估計頭獎基金 $45,000,000

Download youtube 係iPad係咪用唔到 一定要開safari先run到?

d IG down圖down唔down到multi photo?
啱啱出嗰陣裝左個down圖同片

Download 到啊
前幾頁有巴打放咗出嚟

支持apple watch 9巴 workflow

岩岩學用WORKFLOW, 我連上面巴打既九巴搵站都用唔到
一禁佢咩反應都冇?? 係咪要自己入D DATA??

好似九巴APK更新左

Facebook/wechat
有幾個ac
有無辦法整到一鍵轉ac？

無

用兩個browser囉

一路掃barcode 或 掃 qrcode
一路將data append 落 evernote or whatever

點做？

"一路掃" , 咁點為之 "完"？

整左個scan QR loop,
你睇下最後想點處理d QR字吧

其實 一路掃 一路save低 但我要不停咁掃好多好多 直至按home鍵為止

儲係 evernote 或 任何文字編輯器

1) 技術上workflow無得搞home鍵
2) 除非每個loop 一scan完 即刻 做某d action 來儲起個qr result (例如每下儲響手機notes度 或者 每下即時儲響evernote度(唔識整) )

有冇用網站 download youtube 片嘅workflow?

剛改良左做 儲響clipboard,你scan夠就 按home,再paste出黎便可。

睇到呢個，但係youtube download 嘅清晰度有冇得揀？

LM

有無一個完美既website to pdf workflow
佢內置果個一係轉唔到,一係就開頭多左兩頁空白,結尾先多左幾頁

試下

試左。甩哂style係正常？

Apple官網會export得一條線

其實你呢個只係call左一個次 內置function，
同佢講 "內置" 果個 有咩分別？

試下這個

Find Photo Location

直接用app會方便D Appstore: Screenshot

九巴workflow係咪fix唔到

有冇人知 九巴api d 站的 position 點樣可以轉換返做 google map 的座標？

想問係咪有tg group??
我寫左個dl ig slideshow相嘅flow
但有d缺陷，想搵手足幫幫手

想問下可唔可以做到轉 app store account

請問有冇iOS11變更App商店地區

睇返#1

iOS11 App Store改咗，試過唔得

咁幫你唔到, 等高手再寫

巴打們唔好意思，我真係唔太識想求救下
九巴check到站果個wf,我想知洗唔洗去邊度設定1=邊個方向係我屋企去公司？
我跟教學set run wf佢淨係彈左個msg box 寫xxx到站時間，跟住就無

好似本身已經廢左

Db5得喎

係喎

想請教下整統計計數機位巴打
有無計一次過show哂avg,mode,標準差等等
唔洗逐個逐個禁一次

更新完workflow係咁彈app呀屌
9.3.5

YouTube download 唔到了？

一樣，9.0.2

一樣, 9.1

但係我ac唔係當地ac，佢都係唔畀dl

我啱啱諗delete 嗰app再裝, 但係app store 搵唔到workflow 嘅????? 下左架

有update

唉~~ 都係唔up 住, 尋晚搞到部機hang 左成個mon 黑哂無反應, 真係嚇到嗰心離一離啊

你搵得返個APP未?

搵返啦~~

有無巴打整番個西鐡時間
原本果個死左啊

我想問ios11係咪用唔到dl youtube
冇左個save to photo library既制
得save to files

想問如果ig post多個一張相 可以點dl第二之後既相

有冇人知 連登點用workflow 下載加密左嘅相

我整咗個可以讀safarI webpage 嘅html再去揾.jpg嚟download

巴打有冇得share 下啊🤔

呢舊嘢本身諗住整埋down Video，但有啲問題（好似係）

Currency exchange 個workflow都死咗

kmb 報站 flow 係唔係唔會再有

求其搵player app

同埋youtube to mp3 用telegram bot算啦

Currency exchange 都要用？

九巴果個係咪無左

唔係話已經用唔到咩？

btw tele group 果個youtube workflow
頭先第一次就用到

第2次想convert 就話咩"cannot convert text to media"

應該點做

無左好耐了，焗住要用九巴本身果個垃圾app

用workflow都係想連browser都唔洗開姐

Appstore 轉區係唔係廢左

IOS 11 用到

ios 內置有架喎

直開link果個點用？

巴打可唔可以share ？thx!

A pp-prefs喺IOS11用唔返了

有冇巴打識整尺寸換算米？

例如
1.88米 = 6呎2寸

因為1尺12寸
有冇d唔係出6.16666尺比我既apps/workflow?
sorry if 1999

想買down Instagram個d係成個全部梘down晒?

有d workflow係widget用唔到係bug定本身setting?
例如翻譯clipboard個字

Spotlight search 咪有

點樣用唔到？跳返入apps?

係widget禁完 佢load一load 冇反應
係app入面用 係有個視窗出翻譯完個字

正常好似唔係咁，就算個screen出唔到都會彈入app，似無input或者block咗或者bug

本身睇開小說，有無可能禁一下就出我睇緊本書，而唔洗下下禁？

無, 除非你個app 本身有 shortcut入。

Lm學野

Download youtube片個workflow係咪死左

有冇神級巴打fix到

Try this

無心玩workflow 喇？

有無idea整咩？

其實都無咩idea

唔得

此POST 己完？
KBM 係咪用唔到？
我而家淨係用緊 facebook video download, youtude download

好多用咗一排就用唔到

因為個網改左code/api就會用唔到

有冇得用siri 開workflow？

Instagram cannot download video anyone knows how to fix??

用friendly上啦

要人地係public account先用到

用唔到

想問下有無連登workflow ? 想睇下可唔可以dl 晒成個post d 相

咪有一鍵打包囉

btw 推下post先

係喔， 自膠先

ig download 相 workflow 仲work 唔work?

多張唔work

有無巴打整個新?

係咪改咗野.. 好幾個dl ig 都唔work了

升左做iOS 11之後dl完一save就彈

唔關個OS事 iOS 9都係咁
係個workflow用唔到
可能因為IG update咗 有野改咗
利申：電腦白痴

workflow 其實有d 要另外再搵先得， 一update 會有野轉

所以一定要有人Keep住更新先用到

西鐵到站workflow用唔到
有無update版本呀？

有無得share 圖(喺chrome開左,係條link)去wtatsapp

Ig果個求更新

好多都廢晒

呢度都無人玩啦， 有無d 外國workflow 既forum 跟下重好

仲記得啱啱開始嗰陣
Workflow比人吹到好大

其實真係有用 和 好玩
例如六合彩結果 果d都係好實用，
最正應該係要配合apple watch 來玩(雖然我無 )。

不過後來有d新手問問問，以為workflow可以整到 "外掛" 咁